依條片算唔算係山下智久既黑歷史？

估到係佢仆街

未入已經估到
btw支咪收音幾好

跌mic定仆親？第一次睇個陣笑死

一聽到首歌就諗起全盛時期嘅堀北真希

唔小心撞跌左支mic，但仲有人聲唱

支咪收音好啫